（買口罩）生產有無人肯等？

睇到香港人要半夜排隊買口罩
到底個政府做過啲嘜?

如果我去生產口罩，假設100蚊盒
做埋SGS認證，有無人肯課金同等？

假設呢單野玩兩個月 全世界三份一人帶口罩
20億人 一人一個
每日產能有無可能去到20億
屌你老母林鄭
除左公務員同學院停工 你做過嘜野

可行性太低
唔好呃人課金

hkgetv 都好似做緊
樓主會唔會同佢地夾夾

其實我係有個idea 想睇下做出黎會唔會有反應
都未使課金住
我怕搞到黎柒左就唔好啦

唔熟行冇得搞
只會做人地條水魚

其實無論點生產，短期內都好難滿足到啲需求
望住啲人排隊真係心都up埋
明明政府係要幫市民 偏偏好似唔關佢事咁

首先點揾原材料

係
但佢地有招人做helper
可能有你用武之地

生產得就唔會係一次性，收手啦 唔好再呃人錢

我睇幾個comment 我都打消左個念頭
但巴打 喺十劃都未有一撇
大家都係討論緊嘅時候
你已經話我呃人 好似對我有啲唔公平喎

此post已完

同香城一齊做會快啲

對唔住，如果我誤會我收返你呃人呢句。
正因為十劃都未有一撇，detail少少既野又未有，機器，原材料等等，一黎就埋牙講課金先令我產生誤會，始終依家好多人混水摸魚。。